\begin{song}[remember-chords]{title={Nekoč nekje}}

	\begin{kitica}
		Mogoče kdaj in kje živeli so ljudje \\
		Ki ni bilo jih strah pokazati roke v rokah \\
		Mogoče kje in kdaj obstrajal tak je kraj \\
		Kjer je živel nekdo, nekdo, ki bi mu mar bilo \\
		Nekdo...
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ki bi zbral pogum \\
		ki bi znal poljubiti z besedami \\
		In res hudo bi to počel in bi mi pustil \\
		Da vase bi ga vzela in ljubila bi \\
		Ki bi me ujel ki bi me pogrel \\
		Ki me pijano bi objel ko vrnem se domov \\
		In mi dovolil da pojem mu v postelji sredi noči \\
		Nekoč, morda, nekje, nekdo
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Če je kje usoda naj udari \\
		Naj pokaže smer \\
		Sreča je povsod a je daleč \\
		Ko hodiš naokrog
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Če je kje usoda naj udari \\
		Naj pokaže smer  \\
		Sreča je povsod a je daleč \\
		Ko hodiš okrog
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Mogoče kje in kdaj ti priznam \\
		Da imam zate pol srca da bi ti rada dala ga  \\
		če bi zbral pogum \\
		Če bi znal poljubiti z besedami \\
		Kot stokrat prej si to počel \\
		A si jih pustil pri tisti, ki je vzela, \\
		a ljubila ni \\
		Nekoč, morda, nekje, s teboj
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Če je kje usoda naj udari \\
		Naj pokaže smer \\
		Sreča je povsod a je daleč \\
		Ko hodiš naokrog
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Če je kje usoda naj udari \\
		Naj pokaže smer  \\
		Sreča je povsod a je daleč \\
		Ko hodiš okrog
	\end{kitica}

\end{song}
